一人一個你最愛嘅男/女仔

講下你同佢嘅經歷 或者甜蜜同遺憾嘅事 同佢有無一齊過

差一點就永遠一起

點解差一點 發生左咩事

如果無年齡差距呢樣野 我地呢一世就可以正式一齊 但唔緊要 我永遠都會等你 生生世世都會遇上你 同你一齊

我宜家呢個男朋友就係最愛

差距幾多

大家初戀
大家最愛都係大家
但日子耐左，經歷過外面社會殘酷既洗禮
慢慢睇唔到對方既優點
分開左
但近得埋既男仔，我根本擺唔到感覺係佢地身上
一直好想等最愛既他返黎
依家佢返左黎，但佢又好似愛理不理咁
自信滿滿
我應該如何是好？

我的最愛 你地點識？

二十幾年.....點解呢.....點解命運要咁樣玩我地

理解前半part 係好難再有人取替果種感覺 人大左好多人同事都變左 係自己嘅原地踏步定人地嘅追求美好

叔叔

你地點識？ 可能對的人 但錯嘅時間係因為年齡

經歷就係比佢hea覆同已讀不回

依家重有聯絡？

無 以前覺得自己呢世都會咁鍾意佢
到呢一刻 只覺得當初好on9
雖則我打後既日子都無鍾意過人

wts gp幾個人講嘢嘅時候會應幾句...
單獨就一句起 兩句止

但你依家對佢重留戀？

係咪個頭開得衰定真係無話題

識咗好耐 曾經好好

搞咩黎

唔知

佢好嘈 好鍾意講野 我就完全相反 唔鍾意講野 其實兩個一齊經歷過嘅野好少 我唔知點解會同佢熟到 更加唔知點解會鐘意佢 明明大家係兩個唔同世界嘅人 不過我去到最後都係唔敢同佢講 或者以後都唔會講到

可能佢都有同樣感覺呢

但朋友都唔想同你做剮好似

賤女人，不了
到佢留戀返我

中學識嘅初戀女朋友
Form1識但係同班3年都唔係話好熟
Form3唔知痴左邊條線膽粗粗走去表白
咁就一齊左
乜都就曬我，又聽曬我話
去到Form6因為淡左而分左手
當下冇乜嘢，過左半年開始不斷諗翻起佢，有幾晚真係完全訓唔到，喊到仆街
咩都冇心機做，極後悔

早幾日出街，翻到屋企睇ig先知佢同我喺同樣時間去左同一個商場
連面都見唔到是咪代表緣份已盡

Sorry 講到1999
見到個post忍唔住想講出嚟抒發下
定係我一路都諗多左

男朋友
拍拖一年 就黎去旅行 好緊張

得把口

點解最後會咁？
雖然我地已經唔鍾意大家

幼稚園就識佢，去到小五先同班坐埋一齊，一直都唔知佢鍾意我。去到中一，佢同我表白，我應承左佢。

可惜嗰陣佢電腦有事，冇得msn，又冇佢電話，大家又唔成熟，個關係就斷左。然後，我就識左第個，起埋一齊。同佢都冇講過究竟段關係點，默認左大家都係只係朋友。

雖然後尾我有拍多兩次拖，但佢依然係我心中係特別嘅存在。 好想同佢講聲：對唔住

有好多個喎

第一個係long d問題，個女仔大個我，互相有好感，諗野好理性，話我地分隔兩地之後感情會淡，我仲係佢屋企樓下巴士站喊左幾個鐘，之後佢黎送我機我差d喊左出黎，到左番到去都仲好唔捨得

第二個又係long d問題，大概同第一個女仔既情況差唔多，但係我已經冇左第一個戈種失落，只係佢黎送我機戈時先至有少少唔捨得，送左個手繩比佢，之後聽到佢有左男朋友，仲要係我識，係ig見佢地po去旅行都已經冇曬感覺lu

第三個同前兩個唔同，性板子有d差同埋好港女，雖然係咁但唔知點解我就係對佢有feel，但係少少暗示之後聽佢best friend話佢覺得我好搞笑send埋d咁既野，之後就不了了之，雖然而家偶爾仲有溝通，但已紅冇曬feel，仲成日恥笑佢d性格，鄧佢冇仔

屌... 打曬先發覺係問一人一個最愛嘅

初戀
想那日 初次約會心驚手震膽顫
現時大了 那種心跳難重演

你成功左他朝君體也相同

有無試過搵番佢？

嘻嘻 旅行就代表

有冇人試過以為自己唔會再遇到一個真係好愛嘅人
肯為佢再去無條件付出 但最後都係有再遇到一個自己好鐘意嘅？

同四年半初戀分左手兩個月 覺得自己唔會遇到the one

發生咩事先最後

我相信佢會睇到同知道佢有一個特別嘅位置

依家打番最愛都未遲 long d問題仍未解決

嗌交嗌到天昏地暗
覺得拍到好攰
諗返當初美好時光
個強烈對比

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

會遇到一個再次拯救你嘅人 但需要等待

呢個係經營嘅問題

代表咩

佢永遠都唔會知我係邊個
但假如我撞到你 同你講聲hello,希望你會同返我講你好 咁就夠

safe trip

好鐘意青梅竹馬既故事

我依加呢個男朋友係最愛
遺憾嘅係我一開始對佢唔住傷害咗佢
我同佢一齊同時又同其他仔flirt中意第個
到佢知道咗嘈交嘈得好勁想分手我就後悔
我知我係雞
不過真心之後因爲差啲失去改變咗我
依加真係一心一意對佢好愛好愛佢
亦因爲我一開始咁所以佢脾氣都變差咗
但我都會忍
因為我知當初係我做錯先
我信有日佢會信我真係一心一意靜係愛佢
感恩嘅係即使嘈幾多次都仲一齊緊
佢依然好錫我好愛我
雖然有時嘈交真係好唔開心
但有呢個男朋友我覺得自己好幸福
即使遇到更好我都靜係會揀佢
已經認定咗佢 個心已經放唔落第個
希望可以同佢一生一世

點解唔試下爭取呢

我已經分唔到佢係有意為之地hea覆我定係點。
呢個應該係我第一個真係一見鍾情既女仔。
佢150, 我180, 上落電梯我地都會自動波行先/行後，如果唔係傾唔到計的。
街，唔係去左好多次，但我對佢既感覺就真係好強烈。
我表白過，佢拒絕過。大概係因為太心急。然而之後慢慢煲佢，同佢whatsapp 都算正常掛。
呢排唔知做乜，whatsapp 搵佢好似留言一樣，隔返一頭半個鐘先捨得覆d無營養既單字同emoji。反而snapchat 個分平步青雲，一日可以加百幾二百分。
直至今朝，我實在忍唔住，問佢一句"其實你係真忙定係hea覆？" 之後，我個whatsapp 就無再響過，然而佢就繼續同其他人snapchat。

由頭到尾講哂出黎，個人好左好多了。多謝巴打開左呢個post，俾我喺呢個樹窿擺底呢一塊心頭石。

明了

拉埋天窗到老

想聽樓主既故事

又唔洗話自己係雞 見到你地嘅轉變好sweet 呢啲經歷完之後一定會更珍惜對方 加油絲打

我嘅ex
同我一齊之前係一個mk妹，之後熟咗會陪我一齊做數一齊去自修室，呢個轉變令我超感動。第一次係比我，係我大男人想食住佢，結果就hurt到佢，為咗唔再害佢而分手。我都喊到仆街

唉屌我同巴打你既經歷真係好似 差在無同佢表白
情人節有同佢出黎睇戲食飯，之後果幾日同之前一樣無咩特別，但呢幾日就超耐先覆一次，hea就唔算太hea，本身佢會save對話，但呢排都無。
約佢出黎就話有project要做好忙
我諗都係唔搵佢一排住算喇

有時知道左「答案」對自己都係一種解脫 起碼做其他野都唔會影響到 雖然你可能永遠唔會知道佢係點諗 但放下心頭石係好事黎

你個名 巴打大愛

唔好後悔就得

印象中你都無分享

係 初戀之前再冇試過心動既感覺
即使同之後既女朋友分手都唔會有咩感覺

小學6年級識
同一間中學
中一表白 一齊幾個月 分開左
佢中二定中三有男朋友
最後都冇耐就分手
之後我都冇拍過拖
後來中五我又同返佢一齊
到而家y2
佢真係好好

曾經既最愛 4日前分手 2日後有新女朋友

分左手之後無
如果你要話喊到掏心掏肺既話

就係我既中學男老師

名字只係代號姐，但我真係好愛佢

其實我唔介意佢直接d，一下轟落黎同我講清講楚，我只係想知我係咪chur到佢反感，同埋想知佢點諗就夠。呢一刻係咁諗的。

巴打失救了

第一次遇到個咁錫我既男仔
whatsapp好曖昧 出到街又好close
大家一直都對對方有意 佢甚至講到明想同我一齊
奈何自己自問條件差襯唔起佢 拒絕左
之後個關係就一路淡落去 連whatsapp都無
我係衰 有個時唔識珍惜 失去左先係到呻
不過我想話你知我真係仲好鍾意你 但我覺得就算當時我答應左我地既感情都唔會長久 所以好似我以前同你講過咁 快啲搵個岩你既女朋友啦

中意咗師姐但衰自己自私 意氣用事
最後佢話太over 要分開冷靜下
結果成了最熟女的陌生人
三個月足以成我最重要的一位 即使之後試過拍拖但個心一直都有佢

小一初見，當時係校內英文班識，咁就一見鍾情。
到小二終於同班，為左佢叫阿媽俾我去同佢一間補習社就係為左見佢多d。
之後咁多年佢都係精英班，我就係其他平平無奇嘅班。
小四俾佢知我鍾意佢，跟住佢黎問我再俾佢拒絕左。

之後就冇咩點見，直到中三因為fb chat 傾番計。再之後MSN / SMS到中五用埋WhatsApp 。
因為都咁多年冇見，中三時已經係之前拍過兩次拖，又冇見面只係傾計，果時對佢冇咩感覺。

後來到中四後期開始見小小，到中五見多左，果時到佢愛上我。慢慢我好似又愛上左佢。

到中六我地一齊左，拍左幾年拖，經歷過好多野，但最後因爲佢淡左，散左。

我呢二十幾年只對過兩個女仔一見鍾情。中學時差唔多一年鍾意一個女仔。

而你，我鍾意左8年。
我中間雖然鍾意過好多女仔，但冇一個會令我得到改變。

會令唔鍾意讀書嘅我，肯為左襯得起你，中六時一日溫8個鐘書都唔會覺得好辛苦，因為有你係我隔離陪我溫，教我，煮公仔麵俾我食。

因為你，唔肯聽人講野嘅我會所有事都想聽下你嘅意見，知道咁做好定唔好。

因為你，分左手後樂觀嘅我開始會悲觀。

因為你，令人眼中花心嘅我變成好專一嘅人。你令我知道我唔係花心，只係當年俾你拒絕後，一直搵唔番一個好似你咁令我咁中意嘅人。

分手時，你講過以後嘅事好難講，你永遠會中意我，底者以後有機會會愛番我。但而家嘅你，生活變得多姿多彩，又多人追，根本就唔會點諗起我。

但我都希望我最愛嘅你會睇到。我愛你，無論點，你係我心入面都會有一個最重要嘅日子。多謝你，令我讀書生涯上，因為你變得精彩。

你話你一直都唔好運，直到你遇上我，終於知道點解你一直都唔好彩。你話過你用一生嘅運氣都押左係我身上，令我一直都對你咁好。果時我睇到你咁寫俾我，我覺得你好誇張，但而家嘅我覺得你講得冇錯。我諗，你需要我時，我會一直都陪住你。

我知你唔會上黎呢到，唔會有機會見到，但我都想講：多謝你愛過我，做你嘅初戀。我會記得我地一齊幾年嘅回憶。

咁你真係要好好珍惜 得來不易

屌你

師生戀？

咁依家你同佢點？

好想佢同我講分手
佢讀大學 我讀屎片
佢人好好 我成日對住佢炆陣
浪費左佢

依加個男朋友

有啲人未必仲意講到清清白白 可能覺得你get到就算 遺憾先會刻銘心呀

好癲 真係唔知自己係咪有病
小學暗戀左個女同學 每次見到佢都有種心跳感覺
小學畢業後中一都叫有聯絡 之後就無了
依家大學year one 所有女仔都睇唔上眼
好懷念以前小學成日同佢打情罵俏嘅時光
刻骨銘心
其實高中有次唔小心send錯嘢比佢 之後同佢傾左兩句我個心都仲係卟卟跳 我就知我仆街了

咁你依家有無拍番拖？我覺得自己差 人地未必咁諗 點解試都唔試就放棄 永遠都係你覺得

破冰未

好感動 希望佢睇到

唔好咁諗 你都有俾到好嘅野佢 同埋將來嘅野未必取決於學歷

搵人未

曖昧關係算唔算

仲以為你係我女朋友
我地啱啱一齊果陣又係咁
諗番起個心都酸左酸

咁依家咩狀況最愛扑野巴

算 more

無 因為仲鍾意佢 亦覺得好難再搵到一個好似佢咁好既人
個陣我同佢講覺得自己襯唔起佢 佢即刻話我 話我點解要諗咁多野 佢鍾意我我又鍾意佢咪係埋一齊囉 但可惜我唔識諗 結果
不過我應承左自己 當我知道佢搵到女朋友既時候就要move on唔好再咁留戀佢

有過一段好唔正常但好用心好認真好投入嘅感情
曾經on9到以為兩個可以拋開身邊所有嘢而喺埋一齊
但輸咗比現實世界
當發左一場幾年嘅夢

俾啲信心自己啦 咁依家你地keep住咩關係？

階級問題？

我都唔知咩關係
可能係做過所有情侶都會做既野既朋友

等緊一個合適嘅時機

唔會有機會啦 feel到佢完完全全當返我係朋友 仲成日同我呻無女添

如果經歷咁多 你會成為佢不可或缺嘅朋友 俾番啲自信自己未

約佢食餐飯又唔肯 約佢睇戲去玩又唔去 message隔一兩日先覆一兩個字
原來諗諗下 我連朋友都不如

曾經有 而加同自己講要忘記
驚同佢講咗連friend都冇得做

兩個完全唔同世界嘅人
諗返 其實應該連相識嘅機會都唔應該存在
俾我識咗佢 可能係上天同我開嘅一個玩笑

以為愛可以解決所有問題 好天真
原來真係唔得
可惜

點都係朋友嘅 不過做到好似避你有啲奇怪

咁依家呢？同佢重係朋友？

錯的時間對的人

我反而覺得係上天俾你嘅一個經歷 證明兩個人相遇相識真係安排 一定會有人令你再次相信到係愛

係就係 但已經傾少左
想聽樓主嘅故事

點miss法

而家大家都有大家嘅生活，無謂再留戀曾經美好嘅時光 每年大家生日都會同對方講句：生日快樂，就足夠啦。

你自己覺得同佢一啲機會都無咩？聽下地下街咪幾好

係朋友就無必要咁避我掛

好看透紅塵feel 預祝你生日快樂

當唔曬你係朋友囉 重有啪野

之前傾得埋嘅時候覺得有嘅 但知道咗啲野之後好似都係忘記呢種感覺比較好
唉我以為自己已經放低 但而加講兩講又好似未

生活往往令人覺得已經忘記 但其實重好撚掛住

20歲 就快一齊左5年
大家經歷過唔少野
佢屋企人好嚴
屋企人極力反對到呢一年會成日叫我上去食飯
佢都由一個乖女比我教到似翻個正常人 （本身聽屋企話聽到要分手）

依家對我死心蹋地 成日煮飯

爆機啦 final boss都ko埋

一班人食完飯之後走，佢搭個班車會經我屋企樓下（唔算方便，唔係最快返到屋企嘅路線）
佢多數會問：你地點搭啊？
我就會答：同你一齊撘啦
好多時最方便我最快返到屋企架車會到先佢無叫我上
係車到都好多野講 話題都係正常朋友傾計咁

試過有次落雨，又係行去搭車，咁作為一個肥仔黎講帶把遮到三個正常人size嘅遮都好正常 ，佢叫我遮埋佢
行緊去個陣佢同我講：其實我有帶縮骨遮
個刻我hand 咗機唔知點對答
佢又再講：我擺咗把縮骨遮係袋廢事拎出拎入咁麻煩嘛，(佢知我毒撚)比個機會你訓練下點遮女仔啊
我聽到之後即刻借意拎開小小把遮
佢：喂啊（搶返住把遮遮返自己）
有時會諗究竟係唔係自己毒撚得濟女仔fd 對自己好小小就諗歪咗定係我自己係兵仔
自己都唔知

[quote]中意咗師姐但衰自己自私 意氣用事
最後佢話太over 要分開冷靜下
結果成了最熟悉的陌生人
三個月足以成為我最重要的一位 即使之後試過拍拖但個心一直都有佢存在 難以忘卻 我欠一句 對不起

破冰未[/quote]
未

對我黎講
靜靜地比個膊頭同大肶佢訓教已經係最開心既時光

不要再說了

佢同我一齊左一小段時間次後同我講佢鐘意女人

一直都係好朋友，有咩唔開心都會同佢講。直到有一日我覺得我鍾意咗佢，問佢可唔可以做我男朋友。佢話唔想冇咗我呢個朋友，我睇到個msg之後隔咗好耐都冇覆佢，佢就再同我講佢都鍾意我，但真係唔想冇咗我呢個朋友。我話，唔試過點知得唔得。後尾我哋一齊咗，但過咗半年，因為某啲原因，我選擇咗同佢分手，佢最尾同我講個句嘢係「你鍾意」。

可能當初係我太衝動同你表咗白，由個一刻開始我哋嘅關係已經冇可能好似以前咁。但係我真係唔想冇咗你呢個朋友。

我連用whatsapp send呢段嘢畀你嘅勇氣都冇。知你有上連登，希望你睇到。

大家都係初戀 我band3仔 佢band1 我身邊有好多朋友對女朋友唔好散左之後悔太多的例字，所以令到我個人對愛情就好認真同老實 ，可能因為我尼個性格唔識比新鮮感佢 1個月就話淡左分手，曾經我還想過10年後同佢結婚
散左都成半年仲味完全放得低

同個女仔識左好耐 原本幾年前就同佢一齊 不過個陣我對佢好差 佢揀左第二個 不過第二個對佢仲差 幾年受盡精神折磨 我知佢係好女仔黎 所以等左幾年 成個都脫胎換骨 為佢改變左好多 個人成熟左 興趣都培養左唔少 亦喺佢眼中係一個靠得著有安感嘅男人 而佢好後悔當初無同我一齊 最後幾個月前同左佢一齊 大家都好開心 好幸福 佢會係我嘅終身伴侶

曾經同佢有好多次機會一齊但無 我地大家都呃自己時間問題而同左第個一齊 本身己經唔再有感覺 但最後都因為佢倒數前一個I need you actually 就試下地下情
但自己又臭脾氣搞喊左佢激嬲走佢

如果再有次機會我會無條件等你

冇我仲係唔知自己想點
有次打算搵翻佢，打好曬成段嘢爭在未㩒send，但係嗰刻就會覺得過左去就係過左去，點解唔試下開始一段新嘅感情
又覺得都係唔好煩住人啦，可能人地已經搵到男朋友，搵翻人只會令自己尷尬

但係過左陣又會覺得唔會再有個咁好嘅女仔會接受自己
我自己一向好少甚至係唔會同唔熟嘅人主動講嘢，尤其是異性，咁樣根本好難識到女仔，更何況女朋友

不如一槍打死我

係 我依加真係好珍惜佢
所以嘈交屌我屌成點我都會繼續留係到
只希望佢知我真心知錯唔會再重複犯錯
依加真係好愛好愛佢

朋友既朋友，其實唔識但加左FB。
好耐無睇了，但近日負能量好大覺得孤寂時突然又想起佢。見返佢當時張icon，好想跟佢一齊笑

中學暗戀既一個男仔
宜家鍾意左一個好似佢既男仔
不斷地重覆食白果
好想死
念念不忘

曾經心入面有一個最愛
一齊過 最尾都係散咗
三年都一直耿耿於懷
以為自己永遠都放唔低
即使將來有男朋友都只會係第二最愛
但現任嘅出現令我冇再繼續沉溺同留戀
嗰個男仔對我嚟講仍然係深刻嘅過去
但我唔會再話佢係我最愛嘅人
因為我只愛我男朋友一個

依加真心知錯希望你地會知
相信你女朋友都同我一樣好後悔好後悔
諗番我都好想喊唔明自己點解可以咁賤
如果當初我冇咁係咪我地依加唔會成日嘈？
真心想再同男朋友講 對唔住 我知錯 我真係好愛好愛你 唔好唔要我

或者係啦 不過機會過左就唔會再有 我同佢可能唔會再有相遇嘅機會 雖然我好想同佢講我鍾意佢 但係都已經黎唔切

係，我愛上叔叔

工作上認識.....本來都無咩，就係我搞左個gag，搞到佢開始想了解我

f.1 同佢隔離位，一直仲意左佢7年但佢好似唔知，我諗有叫曖昧過但幾經波折都係無係埋一齊。而家佢去左大陸讀書，呢幾個月終於的起心肝斷絕聯絡，希望佢過得安好。

幼稚園已經識既一個女仔
去到小二小三因為轉校搬屋斷左聯繫
之後高form偶遇返佢曾經一齊過
但因為自己年紀小的不智同佢嘈
同埋自己係件無用既垃圾
放榜嗰日咁岩係佢屋企樓下見到佢
嗰陣因為唔敢面對佢 趕住走既mode 同佢say左個hi就走左 好後悔 嗰日應咁做
依家諗返起 都好耐冇見過佢

有一個我好想愛佢嘅男仔 但我做唔到

唔知咪隨遇而安 都係回憶黎嘅

未[/quote]
俾啲勇氣試下 有無啲借口搵下人

發展成點

我想知剮

可能想試下同男人一齊嘅感覺 你依家重係愛佢？

分手的朋友談何容易 希望佢入黎睇到

慢慢黎啦 需要時間 中學姐你依家 識多人或者會遇到個欣賞你呢樣性格特質嘅人 keep住愛情好認真同老實

係你嘅就係嘅 好幸運佢知道你嘅改變 等飲你果餐

地下情 隔左幾耐件事？

顧慮太多野喇你 好多野唔試就會後悔 打聽下佢依家有無著落囉

現實係完全唔識 私下無接觸？

你仲意咩類型嫁？未遇到姐

你成日走岀左 第一只係有一個位置 最愛係會深刻
sweet到

繼續用愛表達自己真係真心

大家都無再聯絡？

之後有無試下拍拖？仲意成熟？

你做第一步 相信你會走到岀黎 咁我希望你都過得安好

咁你依家過成點？

姐係點 因為佢真係好愛你對你好好？

一世既好朋友

細妹 講唔講得
真係好錫佢 雖然冇咩講 但大家好有默契
爭吵都係屋企小事 第日就好似冇發生過

見佢檯面冇零食 放工會去零食物語掃成袋返去
摸佢頭會俾佢屌
聖誕節試過攬住佢錫

冇諗過sex個d 以前有諗過呢世唔結婚一齊住

博唔到

咁似仙氣post入面啲句子

點解攬住佢錫

靈感來源

趁佢一時疏忽

究竟幾時我先會放得低？

初初同佢一齊係抱住玩玩下試下既心態 佢好中意我對我好好 我就當理所當然咁唔多珍惜佢 成日激佢
到後來因為啲小事嗌分手 諗住好快放低啦 點知過左三年 大家都有另一半 我都仲係好掛住佢 先知道原來我好愛佢 同邊個一齊都搵唔到以前同佢一齊個種火花 好細微既事都好甜蜜
雖然間中有聯絡 但feel到佢始終介意我當初對佢既傷害 返唔到轉頭
過去左就係過去左 後悔補救都太遲 但我已經覺得自己呢世人再遇唔到一個我咁中意既人 有呢個心態點算

拍？無喇，大家都有家庭.....

如果我唔係毒撚 我哋應該會幾幸福

樓豬個名 係咪腎仔Fans

宜家個男朋友 佢係我個初戀 以前我一直以為單身好好 唔需要拍拖 啱啱拍個陣我都唔係好習慣 到宜家我覺得我離開唔到佢 時間愈耐我就愈愛 好驚佢會掉低我走左去

但佢最近好忙 冇時間見我甚至連wts都好少 我好驚我地關係會淡左 好似被人冷落咁 其實我知道佢唔得閒姐 而我又唔想煩住佢就唔搵佢 但我真係好掛住佢啊點算好

我覺得同佢發生左咁多野 根本做唔返朋友
佢仲肯理下我只不過係因為知道我無左佢會好唔開心

放心你會有下一個 但佢會留有位置

有呢個心態都係正常 比較過之下真係會有呢個感覺 不過我相信你真係未遇到姐 唔好咁快覺得呢世無

多謝你先 不過似乎佢既世界入面唔需要我既關顧

留在腦海繼續放映

毒撚都可能有幸福 發生咩事先

你又係？

唔好自己嚇自己先 of拍左幾耐你地？

朋友呢啲真係講雙向 唔試下豁達啲？

關顧你值得嘅人 可能你忽略左身邊好多人 不過你覺得講清講楚好啲嘅咪試下 但預左反面

沉淪緊

宜家男朋友 第二個男朋友但係我第一個愛既人
前一個係少不更事因為激frd而一齊
但係除咗拖手咩都無做過 出街佢攬我腰我會屌佢
呢咁多年黎我啲frd都話我對人係唔會有感覺
一向都係男仔頭性格 享受自由
但自佢出現後 我係第一次個心跳到要爆炸既感覺
好多野無講出口佢都明 好多野佢講出口而我秒懂
同佢講野會異常地開心 有soulmate既感覺
同佢第一次見面就一齊咗
我地兩個都利申係嚮往自由既人 唔會痴身
點知愈黎愈痴住大家
無見面既日子真係成個腦都係佢
我真係好中意好中意佢 我唔識分咩係中意咩係愛
但為咗佢 我有動力改變自己
想做一個稱職既女朋友

唔清楚係咪仲愛佢
搞唔清楚係太寂寞/唔甘心先掛住佢
總之有種念念不忘既感覺
依家有時會偷睇佢ig，同埋係舊同學whatsapp group想佢講野

讀書定做野 無拍拖？

讓你相信愛嘅人

果次之後就無拍拖？

無
多謝你聽我呻

依家既男朋友 識左六年 一齊左一年
無乜所謂心跳既感覺
但係同佢一齊既時間好開心
感覺似老夫老妻 認定左第時會結婚
甚至會傾第時個仔/女咩名
唔知咁會唔會太幼稚
可能如果分手就會好傷 但佢一定係我呢世最愛既人

非gay 藍絲

個女仔行山識 雖然唔係好靚
但我第一眼就鍾意左佢 而且陰差陽錯之下拎到電話
21年都未追過女仔既我主動WhatsApp 佢
但佢冇乜反應 於是我都自己收左皮
最後我想同佢講其實我並唔係一個咁膚淺既人
只不過你係特別既 特別到我要不顧一切地去認識你

係呀 其實都估到會因為距離而變得陌生 分開之前嗰排有諗過同佢講 但最後咪又係淆底 本來諗住好好放底咪算囉 點知我都係忘記唔到佢 先發現原來佢喺我心目中佔據左咁重要嘅地位

試過幾次 佢幾個月無搵我無理我 自己開始習慣既時候 佢又搵返我約我出街 我衰心軟 之後出完又開始唔理我

巴打幾歲？都係分享下姐 有時同啲唔熟嘅人講重暢快

你表明左就覺得好gay 自然係埋一齊？識左咁耐

件事隔左幾耐？有時係需要堅持 咁快自己收皮點追女仔

分開簡單抹去往事極難 有無試下拍拖果啲？

偶斷絲蓮無限loop 自己會好辛苦

之後拍嗰一次但覺得得唔到想要既野
讀緊書

有試過追其他女仔嘅 但係感覺都冇咁強烈 再講邊會有女仔會睇得上我呢啲唔鍾意講野嘅人

兩個月到炸

中學同學 兄弟式相處 其實互相暗戀對方
但係因為佢以為我鍾意第二個所以一直無去馬
到中學畢業之後仲好掛住佢 所以無啦啦有一晚同佢告白之後就一齊左

讀緊書姐 希望有人打救到你

cool cool地大把mkt啦 其實唔仲意講野嘅人係想有個嘈嘈地嘅 聽佢講就足夠

熱戀期 忙完就會好啲嫁啦 唔好擔心

我好想反面架 見都見唔到 點反姐？

藍絲主動爭取 中學時期延伸嘅戀愛好正 好懷念中學生果時

wtsapp又得 電話又得 不過你想反時 佢未必想理你 但你之前點chur佢先

靚仔唔出聲咪cool 我呢啲路人樣 仲要唔出聲 根本就唔起眼
所以同佢相處真係好舒服 好自然 又唔洗下下都格硬諗野回應

廿幾 佢細我兩年
仲記得佢個陣好迷韓星我陪佢去信和睇(我好憎)

好難先放得低

Chur就chur在太早表白囉
但係佢拒絕完 大家都仲有行街睇戲架
你又幾岩既 我有我繼續上演傷心者既戲碼 佢其實只係會繼續佢既生活 然後wfc我囉
所以其實我對佢講乜野做乜野都好呢佢都應該唔會想知唔會想理 根本就無用

愛上左個sp，成件事錯哂

初戀是最好的

好耐冇中意人, 近排對個有男朋友既女仔有好感

個個係靚仔咩 你平時同fd相處都靜？

廿幾大把世界啦 係念念不忘果樣令你停滯不前 回憶的刺

話曬都係依家最愛 係需要時間同認識新嘅人 你都讀緊書？

如果遲幾年先遇到佢就好

拒絕完可能想同你繼續做朋友 不過見你好似無可能當番佢朋友 咪做啲野同你講無可能 我都係9up估 又唔洗傷心者嘅 其他朋友都重要 遲啲都會遇到好嘅女仔 吸收今次經歷係最重要

sp 係朋友定招

緣份讓你我共經歷過 人生一次初戀

巴打咩年紀？講到好耐咁

晚一點認識我也好 決心不再動搖 勇敢去擁抱 時間開的玩笑 相遇卻愛不到 甜蜜的不巧 只能苦笑
點解遲幾年？

而家男朋友就係最愛

冇呀！屌你老母

鍾意左四年 一齊左半年
最後咪又係敵唔過long d

最愛嘅人不是最記掛嘅人

我最愛我最包面既女朋友

其實會唔會只係鐘意佢一個？

恭喜你

咁一定有啦

大家都開始左新生活？

好深奧 求解

你個名 可以滅

分開個陣大家都喊 大家都係好唔捨得 話呢個係遺憾
就係因為距離 始終敵唔過距離同誘惑

我等你....

最鍾意宜家嘅男朋友

因為longd？

點識嫁？

係啊 longd

係佢比到前所未有既感覺我
然後又離開我
同佢既關係一言難盡
唔只係朋友咁簡單
但我地從來冇承認過對方係男女朋友
無奈呢段關係最終無疾而終
佢都有個佢好愛既女朋友
雖然過左三年但我一路都未放低你
我都嘗試過去中意人
但永遠就只停留喺好感

因為最愛的就只有一個

開始唔再相信愛情
唔想認真 因為我清楚記得比人玩既感覺有幾痛

祝你幸福 我愛你

鐘意佢成日為人設想又整野食俾我食又陪我周圍去又無港女格
最後講左一句我當你係細佬
嘗試追第二個女仔但就成功之際 自己個心都係放唔低佢 唉

咁又唔會嘅 點都會有少少9up 但係唔會係主動講野嗰個 我知咁樣識女真係好輸蝕 但係唔知點改好

現任
諗住一齊過世

等佢番香港定回心轉意

嗯嗯，點先可以擴闊自己圈子

佢俾左假希望你？ 一個受傷絲打 或者你需要時間去了解一個人先真正認真到 但對方要忍耐 祝你得到幸福

無港女格但似係娘娘 其實係嘅 你個心未ready又同其他人一齊 對人地都唔公平 起碼認清到自己感覺

性格黎嘅 唔係缺點黎 總會有人欣賞 你都會去追女仔嘅 不過人地需要時間去認識到你

已經有計劃？

有一日同fd放學行樓梯走緊嘅時候見到一個女仔同佢啲fd喺教員室門口傾緊計 比佢個靚樣吸引左 從朋友口中知道左佢原來係大我一年嘅姐姐 之後一路都好想揾機會揾佢但又唔知點開口好 之後嗰年嘅水運會我好如常咁拎全場總冠 點知咁啱又係佢頒獎 就喺嗰晚我鼓起勇氣fb inbox佢 依家諗翻都唔知點解可以咁夠膽 但仍好順利咁拎到佢電話 之後一傾就傾左2年
我地每日早晨開始到夜晚早抖 除左上堂之外都有keep住whatsapp 第一年嘅情人節好快就到左 我第一次整朱古力比佢 放左喺佢櫃桶 佢whatsapp我話好開心 如果親手比嘅話佢會重開心 因為咁我後悔左好耐 (想屌我冇膽就屌我啦呢個位)
佢好難約因為佢基本上係唔會同男仔單獨岀街 第一年嘅平安夜我終於約到佢 我去左溜冰 都係第一次拖住佢隻手 仍都拖住佢隻手走 但我地重未一齊到 年紀永遠都係個gap
到第二年嘅情人節 我約左佢睇戲 我都有送朱古力比佢 佢都送左件情侶衫比我 之後就係我第一次錫佢
相信咁多位睇到呢度都覺得我得米喇終於 我都以為係咁 但最後唔知點解過完個dse佢話淡左 所以成件事就完左
其實中間我表過2次白都失敗 喺佢dse之前表過最後一次都衰左 我知我on9 揀喺呢啲時候講啲咁嘅野 當然我有繼續揾佢傾計啦 但其實已經冇用 跟著我拍過2次拖 但都拍唔長 因為心入面硬係有件刺 睇親啲情侶post都係第一個諗起佢 亦都揾唔翻同佢相處嘅感覺 到依家嘅我都係放唔低 當時冇咩拍拖經驗好多錯位 依家好後悔 在有生的瞬間能遇到你竟花光所有運氣
sorry for 1999
勿相認

有嘅，講過下咁。

當年大家都太細個 唔夠成熟太易放棄
早幾個星期佢同我講 佢終於再拍拖
好心痛 但希望佢一定要幸福

擴闊圈子呢樣野同你興趣果啲都有關 有exchange嘅都可以試下 再唔係做多啲義工活動 識多啲唔同背景嘅人

青春往往帶住遺憾 依家你同佢分別過成點先？

一直幸福落去

其實佢都唔係娘娘佢係好毒 電話平時whatsapp得我一個男仔 不過已經係過去啦
唉 希望我自動放棄個位女仔知道我其實唔想傷害佢啦先咁做啦

但你無繼續爭取定佢果陣已經仲意左其他人？你都move啦

佢多人追 我就冇咩興趣對其他女仔

咁佢依家有無拍拖 毒到當你係細路第一次見 放棄嘅女仔絕大機會覺得你玩佢 但我理解你

我同你既分別係性格互換 我係男方
都係有遺憾 都係希望佢搵到一個適合佢既
之後畢業冇來往冇見面冇wtsapp完全斷絕關係
之後佢有咗新男友 我默默的祝福
希望我地係另一個平行時空係戀人

好有默契，唔出聲都知大家想點
有時搭車傾偈，又驚比人聽到晒
就會講得好婉轉/講到無厘啦更，但都明對方到底想講乜
未試過嗌交，未試過意見不合
而且佢又靚又好身材，仲要我係佢初戀（唯獨把聲有d似男人...不過我鍾意）
可惜我覺得自己襯唔起佢比唔到將來佢，選擇分手
我知hurt到你好深，我都好痛苦
但係未來你有個好老公有美滿家庭，就乜都值得抵返晒

其實對自己有信心可能已經一齊 不過永遠落到場就唔同講法

點解會有呢個想法？

你都多人追 有無機會再一次追番佢？

！

我都係

當真正經歷到有互動 更刻骨銘心

大家都係大家的初戀 拍左年幾
佢話無feel 相處有問題 我成日發脾氣
宜家佢有第二個 我都有其他
但佢先係我最愛

無拍拖啊佢話專心讀書 俾多次機會我一定會好好追佢

你同其他人拍拖係想有人陪定點

讀緊咩 對呢啲原因有啲保留 有機會就上啦巴打

依家嗰個係最愛
原本佢見我ok就溝
但我一開始覺得佢好痴漢，好驚佢
返工第2日就叫我bb豬，點知原來誤會佢
佢本身性格怕醜但扮大膽溝女
覺得佢好可愛，傾多咗計
佢做咗啲嘢俾我覺得佢好有誠意就一齊咗
原本大家都玩玩下，我自己又覺得冇咗佢都無所謂
一開始成日噪分手，次次都係我tum佢
有一日頂唔順，我再噪分手，佢以為好似之前咁會和好
但我死哂心咁唔想再傾，好夜佢嚟我屋企樓下等我
佢叫我俾次機會，大家都喊咗
最後我心軟，但佢比之前改咗好多好多，性格
俾我feel到佢愛我，我又真係對佢動心，
愈嚟愈痴身同愛佢，覺得佢好正，情人眼裏出西施
為咗佢，我乜都會肯做
大家互相遷就，噪交噪完就算
利伸 我知你會睇我發送匣 我愛你

我覺得緊張一件事先會發脾氣
但發完，知道自己錯要道歉

睇你發送匣sweet爆

Dse 算啦我唔會再ff架啦 係我心目中係最愛咪得

發脾氣係表達你緊張嘅其一方式 但對方當刻未必咁認為 分分鐘火星撞地球

三年零三個月前 我同左我最愛既女仔一齊
日日過得好開心 即使吵架都好
兩個同一間中學 日見夜見 放假又出街玩

夠三年就分左手 隔左一個月就同第個一齊左
嗯 唔緊要 每個人都係自私既
你要咁對我都冇計

但老實講 我依家真係好灰 好想離開香港

曾經追過一個女仔4年都追唔到
最後佢去咗外國讀書
聽翻佢啲朋友講話佢為咗唔想我成日掛住佢而冇應承我
身邊啲朋友一直搵機會撮合我哋
無奈一切已成過去

睇下過左Dse點先啦 完左大把時間 巴打你都專心考試啦 都好似就快開波

岀走下都係好事黎嘅 時間金錢許可嘅咪方低香港嘅人同事
放低三年嘅感情每個人都需要唔同時間 人地都做到咁

最後點解一齊唔到嘅？

初戀

中四一齊，一齊左2-3年，中間離離合合左好多次。
自己脾氣太大，唔識氹女仔，做錯過太多事：
一嗌交就六親不認咁款，有好幾次仲郁手打佢
唔識原諒人，佢去exchange冇去送機，因為嗌緊交
講過好難聽既說話
佢專登走上我屋企想和好，自己火遮眼係咁屌鳩佢叫佢走
中間同另一個女仔一齊左，想咁樣去激佢

而家散左大半年，佢有新男朋友，過得好開心。
我就所有人都睇唔上眼，覺得冇人比佢更好。想搵佢但已經冇權利。

無限次對不起 放在心𥚃等心死

我係有選擇可以揀 但都放唔低佢就無謂拍散拖浪費其他人同自己嘅時間啦 試過揾翻佢傾計但態度已經唔同哂 同埋約唔翻佢岀尼

佢唔想我掛住佢而唔開心
佢真係好了解我嘅性格
佢寧願狠心放棄呢段關係都唔想我頹
不過佢又講得啱嘅 長痛不如短痛

仆街打打下又浮現番送佢機嘅情景

曾經既最愛 拍左三年 元宵果日分左手

一年半開始對我冷淡，我無放棄仲堅持，期間不停做左好多野傷害我欺騙我，每次都話改，但最後都係無。

去完ocamp post左張相係留言同其他男仔曖昧，仲要係人地話我知，之後又post左張單獨同男仔食飯既相，仲要係同一個男仔，我問佢係咪單獨食，佢話唔係，比左十幾次機會佢都唔認，最後比我踢爆先認。

已經對愛情再無咩信心

到最尾咪又係臭雞

屌 一模一樣 你loop上少少睇下

同事，佢好似對所有人好冷漠，其他同事都話佢內向，放工約都好少出去，成日話返屋企陪屋企人食飯。我用左一年時間係佢身邊氹氹轉，返工由搭巴士轉搭鐵，計好啲時間就係為左撞佢，日日買早餐，由普通同事去到每隔一兩個星期就會同我出一次街咁樣，終於用我嘅無賴唔要面嘅行動打動左佢，而家一齊左三年啦

到而家望住佢時都仲係有種心動嘅感覺，連我身邊啲好朋友都話feel到我最愛個個係佢

佢地永遠都唔撚識珍惜

一定要好好珍惜 幸福真係好難預料

佢送比我啲野仲放左係到，一望到就立即出現以前開心啲畫面，不過我已經放低左好多，不停同自己講係佢地唔識珍惜，聽日準備執走晒啲野

那種心跳難重演 巴打你就好啦我好掛住嗰種感覺

lond d

而家男朋友 本身好驚好憎男仔
但佢係唯一一個比到我安全感既人
係佢身邊有種好舒服既感覺
成日哄到我好開心
成日發生咩事 都第一個黎搵我
我知我佔有慾強 又成日為左小事發脾氣
佢都會忍我 有時會鬧番我 傾番個問題
如果因為我脾氣而分手 我會後悔一世
所以而家慢慢減少發脾氣
想係佢面前做個完美女朋友 唔想因爲啲少事搞到大家唔開心
我諗我永遠都搵唔到咁愛我既男仔
利申 知你有上連登 我會努力減少發脾氣 好好珍惜你 我愛你

上網打機識 識左6年幾
一直覺得佢係我青春既終結
之後再識其他異性都比唔返呢種感覺我
最後努力過 都無一齊到
後尾諗返 係自己太美化佢 太美化呢段關係

當然我都move on左
但佢永遠係我心目中都有一個好重要既位置

move on到就好了

中二嗰時識佢 都係因為坐隔離先會熟 一直都keep住有whatsapp 自己認為內容好曖昧 以為佢都會鍾意我 點知一次就知其實我咩都唔係
後尾中四我識咗依家男朋友 本來同佢已經冇再傾計 點知後來又開始whatsapp翻 到依家入埋大學都仲有傾
成日覺得係差我表白嗰步 雖然兩人性格其實唔係好夾 一定會分手 但真係覺得係個遺憾

我愛的人不是我的愛人
希望你幸福

i know that feel bro

小三佢留班識左佢 佢成日恰鳩我 之後每年都同班 唔知點解之後鐘意左佢 大大話話都鐘意左佢七年期間都無再識到一個人好似佢咁令我鐘意咁耐 佢知我鐘意佢 但我亦都知佢鐘意另外一個女仔 我自問唔夠人好 我無去爭取 最後佢同個女仔一齊左

畢業幾年之後傾翻計先知原來果時佢都有鐘意過我 只係無講出口 就算而家見到佢唔開心我都會好想開解佢 我仲記得佢舊電話號碼 如果你知我講緊你 你搵翻我我地傾翻計好無？

利申:藍絲
今年識第12年 最後無一齊

唉 我唔知係咪自己性格搞到命運咁坎坷
曾經遇到岩自己既女仔而且同自己算熟既
但因為好怕最後連fd都冇做 想睇定d 結果咩都冇行動 依家嗰幾個女仔唔係o緊就身邊好多男仔fd 同埋同嗰幾個女仔慢慢小左聯繫
btw 我成日心底裡拿佢地同我初戀比會唔會太on9

得唔到既先係最愛
好掛住你

Too long dont read

我朋友係間公司做editing同負責upload 片上youtube channel ，有一日係乜一條片見到個女仔好pure種感覺好難形容於是我就膽粗粗問佢個女仔係咪你公司做，跟住佢就話係，奇怪嘅事就發生啦我剛剛畢業佢間公司又咁啱請人所以我去左apply希望可以識到個女仔，當我入去做果陣時先知原來女仔既工作性質可以唔洗公司做網上交俾老細就得，點知幾個月後拍野關係終於見到女仔真人，超開心同緊張由於小弟內向所以唔敢同佢講野，後來拍完去食飯原來先知佢係阿記diehard fans，雖然我唔係阿記fans 不過大家可以傾得好投契，之後膽粗粗攞左佢電話跟著繼續9up 乜野都講，之後佢生日我送左件阿記球衣仲有佢個名係上面

之後我fd 知道左覺得我好痴線好似拍愛情劇

打女人正垃圾

都唔知幾時先會再遇到個好似佢咁鍾意講野之餘又唔會嫌棄我有時唔應佢嘅女仔

未出現

會分手就代表個個唔係The one 啦

見到咁多位巴打既經歷
令我諗返起我既最愛
其實我係一個好悶既人 有時會冷幽默 咁下d on9野咁
我知道你其實覺得我好悶 我想係度同你講對唔住
多謝你一直支持我 鼓勵我
係我讀hd果陣你教我中文 幫我拎個3返黎做返個degree仔

分左手一星期 我都仲好掛住你 但係我唔想再害你 對唔住

我愛你 我希望你都會愛我

而家你地幾大 幼稚園識都真無起碼識左十年

當初以為係最愛 其實諗返起都唔係啲乜野

我都想
但我成日好易就激嬲佢
當俾佢屌又話我煩我就感覺自己可有可無完全唔重要
好驚佢對我淡唔再愛我唔想再同我一齊所以先咁易嬲
好想喊 由細到大都冇開心過甚至一直處於負能量位置
直到識到現任我先知乜嘢係開心
我好驚會失去佢然後又番去個個長期負能量狀態
如果真係咁真係唔想再生存好行屍走肉
由於同佢嘈佢說話好難聽
我真係分唔清到底佢係真心話定一時之氣？
好愛佢點解依加感覺好似佢對我淡咗定我多心？
唉

訓醒發表

同佢好夾,好珍惜大家,但因為佢要重考所以分開左

我永遠都唔會忘記你呢句 "I will love you forever with all of my life" 5年前

識左好耐同暗戀左好耐既fd
知道一定冇機會 所以冇表白過
但感覺到自己真係好鐘意佢
即使之後可能會各有各生活
但佢都會係我最愛最深刻個個

利申 sheshe

I know that feel bro

都唔算假希望 係直情比左個希望我
然後又離開左
我都希望我揾到自己既幸福
但我真係仲好愛佢

可能係我自己

可以咁講啦。
講靚真係大比人靚過佢，但最想有未來既就係佢

我同ex啱啱一齊個陣幾sweet幾開心 慢慢對方有情緒病 太愛佢成日比佢影響到自己情緒 最後搞到自己都瀨野 一齊個陣好辛苦 我以為可以同佢有將來 可惜最後佢唔要我 要第個 比人當左個傻仔耍在幾耐

巴打我like你個名 你咁對佢 佢真係會死心

我理解嘅 無謂搞到其他人 要變嘅就會變 唔會番番以前果陣

咩都會變 回憶唔會

睇落唔係你嘅錯 你係值得有更好嘅愛情嫁

堅持就是勝利

男友回一回應

move on到係一件好事

如果我夠成熟一點的話
應該會很不錯

可能係一次機會俾大家填補番個遺憾

希望上天會俾多一次機會你地兩個

人係避免唔到比較 某程度上你試過一樣野係好同深刻 再試其他自然會比較左

咁依家點？

真係唔知 但你要相信會遇到

點解覺得係害佢？

涯得過嘅 但大家要坦承係真

咁你依家點？

同佢由中學識到依加 六年
個時同佢個好朋友拍拖 到近畢業先散
雖然我地好似識咗好耐咁 但其實都係同個ex散咗之後先同佢熟 不過中學畢業佢同我個ex都無揾大家
到依加同佢曖昧咗兩年幾近三年
其間佢去外國讀書 但佢返黎都有約出黎食飯睇戲
我真係好鐘意佢 但佢又好似唔知咁 又無表示
呢段感情拖得太耐啦 最後我決定忘記
之後雖然遇到其他男仔
但都發覺同佢個種既感覺無人俾到我

利申 依加大家無聯絡

點解唔試下認識同接觸？

咁你依家點？瀨左野有無去處理？

detail

有個好中意既女仔 中意左半年
我一直扮無追佢 其實暗地係咁wts傾計
之後發現我個老友都中意佢 仲要早過我
但最後佢同左我老友一齊
而家係我面前成日曬 我仲好中意佢
但無辦法 只有自己知道自己幾辛苦

點解唔試下聯絡 真係需要你行岀一步 拖得太耐嘅都起碼知道個答案 你似係未死曬心忘記

唉 老友呢啲真係無得博

有無巴絲睇左套賤男蜜擾？ 睇完又想推番呢個post

講翻起都好頹 多謝樓主

佢細我一年 中三識佢
佢身邊一直都有好多男仔 fd
表過白 衰過 但一直都唔死心 又唔捨得完全放手 總係會諗起佢
佢就話我係好朋友囉 咩都好啦 唉
其實我都唔知係咪真係愛佢 總之好想保護佢 係我心目中佢永遠都係一個傻更更既妹妹
人地拖都拍咗兩次 而家去埋外國讀書 而我就由識佢到而家依然都係一個人 都四五年囉

多謝我咩 隔左幾耐 講番起。。。

中間有無其他女仔對你有意思先？

佢有上連登，但唔會睇到

阿Paul我愛你呀

你是最巧的你知道嗎？

CPS 其實我仲好愛你，對唔住我唔應該放手

兩年前 佢地而家仲一齊緊 但仲耿耿於懷

一齊左定表白黎

我同你差唔多
不過冇你講嘅咁耐 但都已經知道唔會再有一個人真係令我心動了

心動不如行動 發生咩事要分開？

我竟然唔記得曬
而家莫講女仔,連朋友都冇乜

又密封罩？

巴打幾歲 咩都唔記得

唔知 應該無
係最近有一個都唔知係咪真係有意思既 不過都收咗皮
一路都恨拍拖 但係一直都抽唔到身 又懶得周圍去識女仔 係我柒既

就19 ,a0

而家嘅男朋友

抽身需要時間 你等女仔識 係你型嘅

有無對象？

咩係密封罩

隔離班同學 中六果年主動識佢
所以宜家都算朋友 如果唔係咩都唔係。。
好鐘意佢 但佢唔鐘意我
今日佢生日 係23:59同你講聲 生日快樂

冇,讀緊n賤asshole,點睇??

你youtube搵下聽下 歌黎 可能有共嗚

翻工識 本身大家都有feel
但拖得太耐 冇一齊
後尾知道佢鐘意左我家姐 家姐對佢都有feel
但男仔可以有好多個 家姐得一個
家姐後來都知我鐘意佢而冇同佢一齊
最後個男仔冇再出現係我地生活入面

最後一個講生日快樂

無點睇 入番u先算

好峰迴路轉 依家過成點？

散左兩年聖誕節搵翻大家 原來係你嘅就真係你嘅

家姐就快結婚 我就暗戀緊另一個人

[/quote]佢俾左假希望你？ 一個受傷絲打 或者你需要時間去了解一個人先真正認真到 但對方要忍耐 祝你得到幸福[/quote]

都唔算假希望 係直情比左個希望我
然後又離開左
我都希望我揾到自己既幸福
但我真係仲好愛佢[/quote]
我同你差唔多
不過冇你講嘅咁耐 但都已經知道唔會再有一個人真係令我心動了[/quote]
又密封罩？[/quote]
咩係密封罩[/quote]
你youtube搵下聽下 歌黎 可能有共嗚[/quote]

話說我之前會想有機會就見佢 因為驚以後冇keep contact 就係咁先
但依家我希望撞都唔好撞到 以後唔見就最好
就等我哋對大家嘅回憶永遠停留係嗰個時候

曾經有個ex我地識左好幾個禮拜就一齊 我由乖乖女比佢搞到變左mk妹 後來佢不停flirt女同上交友app識女 當時嘅我好愛佢 為左留住佢就用自己嘅身體留住佢 明知佢唔愛我都做左半年免費g 。最後...
好彩識到依家個男朋友 佢對我好好 我愛你呀男朋友 對唔住雖然我有好多嘢都做得唔好又比唔到你 我認定左你係我最後一個㗎啦

所以咪話自己係柒 無力啊

哇絲打而家幸福就好了 見到你好似覺得人間有愛 總會有個人係等緊你

細個就讀好啲書啦
大個先去好溝女係咪

連女仔電話都冇嗰下先知自己有問題

情緒病好番 但同佢經歷太多危險嘅野又比佢hurt得太深搞到自己有Ptsd 創傷後遺症 成日發惡夢到冇拿拿會喊

另一個人係點嫁？

佢俾左假希望你？ 一個受傷絲打 或者你需要時間去了解一個人先真正認真到 但對方要忍耐 祝你得到幸福[/quote]

都唔算假希望 係直情比左個希望我
然後又離開左
我都希望我揾到自己既幸福
但我真係仲好愛佢[/quote]
我同你差唔多
不過冇你講嘅咁耐 但都已經知道唔會再有一個人真係令我心動了[/quote]
又密封罩？[/quote]
咩係密封罩[/quote]
你youtube搵下聽下 歌黎 可能有共嗚[/quote]

話說我之前會想有機會就見佢 因為驚以後冇keep contact 就係咁先
但依家我希望撞都唔好撞到 以後唔見就最好
就等我哋對大家嘅回憶永遠停留係嗰個時候[/quote]
真係撞到嘅時候 你嘅反應先好笑

你個名

如果我早啲同你講
我地會唔會一齊到以㗎
我仲掛住你

隨遇而安啦巴打

我同佢係喺dse期間到識 因為大家成日坐喺附近 所以我就同另一個Fd 喺考中文前一日同佢講左聲加油
本來以為自己唔會鍾意佢 當佢係兄弟 但最後都愛上佢 考完dse就睇左幾場好難忘既戲 好可惜 有一次出完街之後 我忍唔住表白左 但佢間接拒絕左 ⋯⋯大家從此就冇聯絡
好多fd都話我好傻 好柒 自己被佢拒絕之後 都不斷諗係咪自己唔夠好 襯唔起佢 唔開心左一段時間
不過 而家自己都放低左件事好多謝你出現左喺我人生入面

屌你我唔係大你好多 咁你中學做過咩黎

對方拍左拖？

可以點 即使佢知但只要我唔講「我鐘意你」 佢都唔會主動戳穿最後一層膜 我淨係希望同佢友誼永固

小幸運

係 佢話佢好亂分唔清咩係中意
不過冇如果
我唔想再搞到佢 但真係放唔低
好辛苦

不辛苦嗎？

之前聽早霸王你知道唔知道 都聽過類似嘅野 你有無試過同其他女仔？

但如果佢同左第二個一齊
望住佢地你仲做到朋友？

近排發生？

依加冇感覺 但一定係到呢刻為止愛過最深嘅人
得佢講嘅嘢我先聽得入耳
唔知佢係咪真係中途轉機呢

你個最愛受情傷？

都係翻工識 我翻餐廳 佢對我好好
我有病 佢會煮d特別清淡嘅野比我食
佢仲會記住我唔食d咩
我有野要人幫 唔洗求救佢都會主動幫我
住得近 成日放工一齊翻屋企 會傾下笑下
不過佢有女朋友 所以我只可以暗戀

係 一個月啦
再等時間過
成日以為放低左 但好容易諗起就pk

佢對你唔似朋友剮 定係暖男type黎

其實有得中意下一個人嘅感覺都幾好
當享受下囉

留名

一個月時間好短姐 巴打做緊野定讀書先？

咩

鐘意左個摺女
好溫柔 好純 好可愛
佢同我deep talk 以為可以發展落去

原來當我樹窿，屌你。

表左白？

冇表，好彩冇

讀緊書
啱啊 我等緊有一日可以忘記到
利申 絲

依家重係keep住deep fd？

佢對其他女仔好冷漠 計都唔多句
但就算佢對我唔係朋友都冇辨法 唔想做第三者
雖然有得鐘意下人係幾好
但做咩都諗起佢 但又永遠都同唔到佢一齊
果下就會同自己講諗咁多做咩

冇啊 我同佢都a0

去搵多d野做下 擴闊d個圈子 好快就忘記到

sor絲打 慢慢黎啦 讀書好多對象

唉啊我明啊 I know that feel bro
明明知道冇希望 但又愈踩愈深走唔出
好似個解唔開嘅結
唯有記住開心嘅野當賺左

越

同你個名一樣 我會心痛
可能咁樣我會放得低呢
之前佢有target我買醉喊到仆街
雖然佢地最後冇一齊到

sheshe加油 最緊要清楚自己係點我覺得

我排到好忙好忙
屌 但一有咩事就諗起佢好掛住
真係好中意佢

你又岩嘅 佢係愛你嘅 就會識do 雖然佢女朋友就會好慘

當初大家都18歲，仲讀緊書，兩個人互相喜歡就一齊，個種感覺好簡單，直接，純潔，大家眼中只有大家，但個時仲細唔識表達自己，以為用分手可以令大家知道失去先識珍惜，點知分手就分手，唔會番轉頭。

8年後，我地有番聯絡，不停whatsapp，我地仲去左次澳門，個陣我真係好開心，以為我地仲有機會，心入面仲對大家有感覺，但都已經分手8年，我地互相都有另一半，互相都有隱瞞，已經番唔到以前個種崇真既關係。

可能我想念既只係我地之間個種關係，anyway希望你過得開心，我無再等落去，但你永遠都住在我心底裡。

真係唔係好記得,大概我喺果啲"同個個有講有笑,但喺唔會約大家出黎玩"嗰種人??
可能其實大家冇乜共同興趣,又唔啱channel 掛
可能唔太鍾意番學掛~

唔好啊
我哋最後一次約岀嚟係一個幾好嘅回憶嚟
但我最後一次見佢約我去一個活動
但我去到我見到佢backhug緊佢女友... 係我見到佢 佢冇見到我...
然後我冇岀現到... 我話我趕assignment 岀唔到...
其實我知佢係會flirt 人嗰啲 我都有暗示過佢係咪有女朋友 但佢一味否認
我後來聽個frd話佢唔想由佢親口同我講 因為知我會hurt到爆

嘗試放棄但冇其他對象 btw多謝你

只係同男仔玩？

但會忍唔住比較 之後覺得冇代替到佢
不過可能隔得未夠長時間姐

中學同學 曾經係朋友
無聯絡好耐 但係心入面仲有佢
五年了 其實我連佢個樣都開始唔記得
你要開心咁生活啊

諗起佢 喊左 就過嫁喇

唔叫deep
只係成日傾計

但都係1,2個月前
呢1,2個月講既野都冇乜營養 同冇講冇分別

短痛放低
定長痛拖住
唉好慘 兩樣都好撚慘屌

事實係過左timing 但欣賞你識得從好嘅方面

但你知道左真相 希望下一次你地見面 你會覺得係見番個老朋友

其實你有無一刻鐘意過我

只係同男仔玩？[/quote]
喺呀,同女仔都唔知有乜好傾

我諗你未搵到圈子姐 分享下姐

唔識quote呀屌

我宜家男朋友 起初唔愛佢 日子耐左越黎越愛佢 但係佢相反

你放低左？

定係佢已經發現左你仲意佢？

屌 真係自己選擇 無人幫到 只可以提供下意見 叫你放你就放到咩 拖又辛苦

如果我早啲表示心意
結果又會唔會唔同
話就話要放下一切
點知到頭來越來越沉重
根本無辦法忘記
遺憾係到今日都唔可以好好打個招呼
知道唔會有機會見返你
除左對唔住 仲有祝你幸福

喺呀,同女仔都唔知有乜好傾[/quote]
你del曬上面 唔記得我地嘅對話

不會吧, 佢同佢個fd講同我唔岩傾，hea覆我算
但我都係事隔一個月後先知 搞到我仲諗呢個月佢唔搵我咩事 係咪太chur

佢依家愈黎愈唔愛你？

有時候一大班人約出黎
明知見到佢 自己個心會羅羅攣
但唔見又會掛住 好犯賤

點解要講對唔住？

希望之後每一次嘅見面都係一啲對我嚟講重要嘅時刻
我識咗佢一年 多啲啲 但佢係係我嘅18歲留低咗好多嘅足印係度 有好多重要嘅事都有佢係度
btw最佳位置啱我多啲

但曾經deep talk過 我覺得同太chur有關

大家連朋友都做唔成
做左件大家都會遺憾既事

最佳後備

覺得

重會見 點忘記

反左面最後收場？

大專識
比左好多機會我去探索自己
從來無遇過一個同我啲興趣咁似既人
我諗我應該呢世都唔會搵到個同佢一樣既人
但係佢有女

點解咁覺得 會唔會同你愛多左佢有關 始終你更重視佢

冇反面既
面阻阻
連個時阿sir 都覺得我地有啲唔對路
再見返面都無勇氣be a man 咁講句hello

爸爸

既然大專遇到 點解要否定其他地方都會有一個咁嘅人存在？

我屌

破冰係要勇氣 但當然要有一個好timing

其實我都分唔清咩係最愛
不過對住宜家既男朋友 會想為佢付出晒自己既所有野 見到佢開心就滿足
我估這叫愛吧

我同自己講過
再見返面一定要主動講句hi

絲打唔洗安慰我了
如果佢係有興趣既，我chur佢佢都會認真覆，同埋互相搵對方
但呢一個月黎全部我搵佢 仲要hea覆
所以，應該就係做左樹窿了

唉，戀愛真係好煩，難得有對象硬住頭皮去溝，最後一句唔岩傾就收皮

聽赤城千葉 認真推介

你del曬上面 唔記得我地嘅對話[/quote]
唔記得曬都好嘅
全部我諗都有曬男朋友

佢去左邊？

依家嘅男朋友
雖然我好怕醜唔會成日當面同佢講

一定係咁啦 你諗

最愛而家個女朋友 但佢已經講過我既性格唔係佢理想果type 將來唔會同我結婚

大家入左唔同u
本身又唔同班
都冇咩機會再見面

有時太chur都會影響你俾佢嘅感覺 好感都反感啦

姐係點

即係佢覺得自己唔會同我行到最後

見唔見面睇你造唔造到機會 你hi到嘅

先小人

好難幫你剮ching

我好想令佢改變心意 但佢不嬲對人冇乜感情

諗唔到有咩機會啦
本身common fd 唔算多
最多都係中學活動返去撞到
下次再見可能真係明年今日咁講

受過傷？ 希望你成功

真係亦記著那一晚 記錄於海濱
btw樓主你好鍾意周國腎咁~
唉瞓先啦 唔諗佢啦

祈求天父做十分鐘好人 記住你同自己講過咩

喺呀,日日走返學都唔知自己想點
覺得自己真喺可能會孤獨終老嗰隻

人地係賢 聽朝又係諗到

有無其他社交活動 日日係屋企？

識佢之前受過 全靠佢當初幫我療傷
雖然一齊左之後佢講過對我稱唔上係鐘意 但以佢對人咁冷漠既性格都有將我擺高一位已經好滿足

錯的時間對的人，最後變成見到面只會點頭既陌生人

叫春大會正式開始

療到傷 佢對你真係好重要 難怪你想改變

哪怕一面都好
比多次機會我我一定唔會咁做

已經錯曬 人同人嘅關係

留名睇你

俾多次俾多次 邊有咁多次機會

都叫"有"嘅
係 番學純粹想見下人

有咩社交活動？

其實係比佢鬧醒果陣其實未係咁熟 但佢竟然直接鬧我我好欣賞佢性格咁率直 唔似普通女仔咁咩都收埋唔講我係咪有d m

就係因為佢特別先吸引到你

我知唔會再有
所以先一直放唔低

食下飯吹下水我諗都叫掛
唔講了,明天上早課

Timing 唔岩
每次都係

遺憾先會刻骨銘心

每次

佢係一個好好嘅女仔黎，又善良又孝順又靚
上星期分左手，雖然唔係一齊左好耐，但我真係好愛佢
我最傷心嘅唔係佢唔愛我，而係我對佢付出真心，對佢好好
佢都講過好愛我，怕我會唔要佢，但最後佢竟然輕易就放棄我
仲要完全唔想見我，唔聽電話，唔應信息，我真係好唔明，情人節仲話好愛我想長長久久
上星期就話冇感覺要分手，乜感覺真係咁重要咩？如果係有心嘅點解唔諗方法嘗試下改善
一個半個月前日日講早晨晚晚講早抖，成日傾電話，又話愛你又話剩嘅人
如今變成日一個陌生人，由最親密變成朋友都不如，我真係好心痛

每個故事都會令人成長
正正係因為佢我先多左咁多興趣 改變左咁多
但到頭來又係因為佢令我放唔低
諷刺

其實佢d性格係幾特別幾奇怪所以都算少人同佢親近到
但佢直接到兜口兜面同我講對我稱唔得上係鐘意其實都幾唔開心

人係犯賤
得唔到嘅就最想得到
拖係身邊嘅點都唔及ex好

最愛自己

唔係可以點
最驚放假番去撞到佢

中學識左佢
佢係一個有錢既屋企
我只係一個平凡屋企
所以平時都有壓力
由好朋友變成情侶
但係因為好多野分開左
一年之後佢搵返我
問我仲愛唔愛佢
個晚傾左成晚
就係咁傾返計
慢慢又好似返以前咁
冇野唔講
都好快咁我地又一齊返
佢有同我講依一年同過咩人一齊
仲發生過關係
我唔介意 繼續對佢好
但係慢慢佢對我冷淡
同我講唔中意我
中意左第二個
就係咁又分左手
但係今次我冇唔理佢
一路同佢傾
聽佢同佢男朋友既野
希望有一日佢會返黎我身邊
去到前幾個月
佢同我講
佢中意左我
我好開心
但係我唔敢信佢
因為已經痛左2次
雖然我一直愛佢
但係都想保護下自己
於是我同佢講
我已經唔中意妳
諗住佢會就咁算
點知佢坐係我屋企後樓梯等我出黎見佢
等左我3，4個鐘左右
最後我都係唔忍心出左去見佢
咁我地又一齊返啦
但係佢又慢慢對我冷漠
我問佢點解會咁
當初對我咁好
依家小小野就嬲
佢話依家對我已經冇晒感覺
只係得返厭倦
我同佢講
你唔中意咩 我可以改
佢話叫我唔好煩佢
佢就會開心
依家我已經冇再煩佢
依段時間身邊個個人都話我係兵
我都冇理
我諗娘娘唔會晒錢買野比兵仔掛
仲要買幾千蚊
依家依然好愛佢
好掛住佢
佢要既我做晒 改晒
但係佢唔會為我改
話我應承佢既野做唔到
我認係有 但真係只係唔記得左
同埋1隻手數得晒
而佢做唔到應承既野
唔會同我講對唔住
只會比籍口自己做唔到
例如應承左我唔同個男仔傾計
比我踢爆左
佢講一句 依家唔會唔覆 我想做自己
係愛我既就比空間我
但係我永遠冇空間
佢要我既時候就要我出現
我要佢既時候佢成日有野做要我仲有好多好多
真係好累
但係我仲係好愛佢 我要點做
朋友叫我搵野做 放低佢
但係我做咩都冇心情 做咩都會諗到佢
希望唔會比各位巴打罵啦
最後祝佢幸福啦

兩個禮拜 兩個世界 巴打即管係到講

最愛有幾個

因為佢係令你改變嘅來源

我都覺得好奇怪其實

無試過咁鐘意一個人，但可能永遠都同唔到佢一齊

係咪每個人一生中都會有個咁既人
你同佢未必有結果
但佢會改變你一生
像你沒來過 沒去過

驚咩 終需面對 避唔到一世

仲有好多奇怪野 有時我都理解唔到不過佢對我算唔錯 如果對我真係稱唔上鐘意 我真係好想改變佢 有時心入面好苦但唔知搵咩人傾好

好長但睇曬 個女仔 巴打讀書定番工

唔明

起碼你係佢心到有地位 改變係需要時間 係到傾

唔會每一個人 但你興幸有佢嘅岀現令你改進 經歷係一世嘅

多情

至少呢一刻係
btw多謝巴打
今晚應該可以訓到
有緣再傾過

希望我有咁既地位可以動搖到佢
其實佢都會想連登 講左咁多我都驚佢會知係我

佢係我初戀，我真係好珍惜佢好愛佢，我一直視佢為結婚對象
諗住等佢畢業後，做幾年野，等佢25,6歲左右就同佢結婚
佢d朋友講過佢好長情，佢亦都講過佢係，佢唔會走左去
但當佢話分手時，佢d朋友就話佢係一個決定左就唔會改變嘅人
我過多排會揾佢講清楚，嘗試挽留，就算唔得，都想問清楚唔想死得不明不白
我始終唔相信佢係一個咁絶情嘅人，點解可以變得咁快

一日未1001重有機會

唔係同時間就得啦

都係間接表達自己姐 你親口講到？定成日講

佢朋友講嘅野無矛盾嘅 講清楚都係好事嘅 加油

timing唔岩姐係點

佢鍾意我既時候我冇蘇佢
我愛佢既時候佢愛理不理

咩親口講到

又頹左啲

你想改變佢呢個諗法

巴打，你明唔明戈種感覺？付出100分，得到嘅係0
今日有攬有錫，聽日對你冷淡，後日冇感覺分手
愛情，我真係睇唔透，女人，我更加睇唔透

重新揀過一定唔會揀喱幾個

識於微時 曾經係我全世界既你
曾經以為我地咁開心 會last一世
但而家各有各生活 知你過得好就夠
你或者一早唔記得左我
但我會記得晒d一點一滴
多謝你俾我既回憶 我愛你

中一識 一直都好fd 成日whatsapp 幫佢追女仔 佢又幫我追男仔 雖然大家都失敗 但都互相鼓勵
到中六調位一齊坐 冇幾耐佢話中意左我 而我本身對佢都算有好感 所以同佢拍拖
之後一齊經歷dse,放榜,放jupus
佢讀書好叻 話想同我一齊入u
雖然我同佢一樣係所謂既精英班 但我好懶 除左理科 文科野掂都唔掂下
個段日子 多左一個人全力支持我 不斷打氣
如果唔係我都唔會入到u
而家大家唔同u 佢仲要上hall莊 仲話要trans科
所以佢好忙 我地一個星期都見唔到一次
佢con day polling個排直程1個月冇見
又唔比我去搵佢
個排好寂寞 日日wts佢20次都覆唔到1次
中間有次忍唔住講左分手 拖拖拉拉咁又一齊番
而家算改善左 雖然都係一星期見一次有時都見唔到
但而家習慣左都算接受到既
希望佢快d落莊 理下我

想同佢走落去 組織家庭
勿相認

佢唔鍾意我
四年後遇到一個同佢幾似既人
對呢個人有當初對佢既感覺
但呢個人同佢一樣都係唔會鍾意我